有冇高登仔識整電腦..

是咁的，最近呢半個月開機要開幾次先開到，但一開到就完全冇事
所以初步推斷係底板問題，有可能係d電容爆左
到今日順利開到之後 問我揀修復 定係正常啟動 如果揀正常啟動 又會重新撻過部機 入返同一個畫面
所以開始懷疑是咪hard disk都有事

會拎部機去整架啦 不過有冇全能高登仔幫手confirm

Ok,pmed

呢度冇高登仔喎,要搵高登仔返高登搵

你老母就高登仔

係咪開機風扇呀底板燈有著，但係冇嗶一聲同埋個mon冇輸出？

可能係硬件鬆左 你可以試下重插

勸你快啲backup定啲野
上次公司部電腦出現呢個情況後一星期就玩完 開唔到機

我識幫你裝ICQ

火牛

換過哂d keyboard mou屎就搞掂啦，唔洗咁煩

推薦你換隻機械鍵盤
完美解決問題

爭個floppy drive用緊boot機